買港股唔想用支牛, 仲有冇好推介

用左好多年一通+aastocks ,不過而家入唔到flashplay 好撚唔方便
謝謝

IB

sofi

唔抽新股咪IB 玩咩國家都得

致富 有高層日日即時係連登解答問題 五星級服務

Deep state 證券商都好用

支牛好用呀香港一定最多人用 方便 介面靚

成個財經台都用支牛係連登仔識用一定用支牛！
跟住：好嬲好嬲 抵制藍店

致富

作為愛國連登仔 ,咬我賓州都唔想用支牛

送我條女就岩用

一通真係好垃圾
繁忙時間成日入唔到

你用緊最好果個
轉用其他同食屎無分別

睇暗盤就知牛牛

牛牛啦。港股免佣、最緊要已經搶左市占率、以後會係港股ipo主力。但係美股費用好貴。準備開多個ib

耀才宝宝 宝你老母

你試下sofi，不過用完牛牛再用sofi你會知道自己係幾咁on lun 9

富途牛牛

citibank?

死都唔用支牛, 香港人都係垃圾

致富D佣都幾撚貴, 但最終今日去左開,
個app好唔好唔知, 不過好似唔係支那野...
TP 如果開到長玩美股算

香港人, 口裡說不
快手又升到爆炸 ,垃圾